樹仁輔心vs HPSHCC Psychology

話說我放榜前收到樹仁輔心cont offer 要求14分，但係最後英文2左讀唔到，走去HPSHCC 讀心理學副學士
聽人講樹仁麻麻地，咁其實HPSHCC 係咪好過樹仁？

讀asso唔讀hkcc

on9 讀asso就正正經經去讀hkcc hkuspace啦

認真答
樹仁麻麻地
但你連麻麻地的最低標準都達唔到

HPSHCC Psychology啦
3.8入得返HKU

讀乜撚呀，出黎做野好過啦

我3.5入到

咩科

Cc冇排心理學加上cc chur

呢間都係hkuspace
只係Hkuspace心理學冇hpshcc 咁專，所以咪去hpshcc讀

Ching係邊一年？

今年2左都收